1500 三點維權 林鄭月娥推電話卡實名登記監控無孔不入！ 鄧炳強團夥查小黃人資料法庭手令可有可無！

#林鄭月娥 #電話卡 #實名登記

【LIVE 直播】
1500 三點維權
林鄭月娥推電話卡實名登記監控無孔不入！
鄧炳強團夥查小黃人資料法庭手令可有可無！
工黨社民連示威違限聚令被律政司鄭若驊無限上綱危害香港人生存權？
D100 三點維權
(慢必陳志全、霸氣哥)
Jan 29, 2021

D100 Radio
513K subscribers

【LIVE 直播】林鄭月娥推電話卡實名登記監控無孔不入！鄧炳強團夥查小黃人資料法庭手令可有可無！工黨社民連示威違限聚令被律政司鄭若驊無限上綱危害香港人生存權？D100 三點維權 (慢必陳志全、霸氣哥)

香港政府建議立法，推行電話智能卡實名登記制度。用戶需向營辦商或流動服務供應商提供身分證明文件資料和副本進行登記，並由提供智能卡服務的持牌人核對資料、保管和貯存。公司或企業也可登記成為儲值卡用戶，每名用戶可向持牌人登記不多於3張儲值卡，至於16歲以下人士，如果需登記儲值卡服務，必須得到一名家長或監護人確認。

持牌人須保管個人資料至電話取消登記後最至12個月，如「有合理理由」認為資料虛假、誤導或不完整，要取消電卡登記。當局又計劃，執法機構可在有法庭手令，以至「某些迫切或緊急理由」而無手令下，要求持牌人提供用戶登記資料。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續